如果佢帶番大家樂水吧口罩就好啦

果隻型d

3妹今晚吃糖水？

bulk撚到

好難想像佢97年出世
以為佢87都唔過分